真係好撚攰

呢。2個禮拜真係精神攰，身體攰
69遊行，612請假去吸煙（有受傷），616遊行去曬
番工仲要無乜心機，成日要mon住事態發展
今日老闆問我公事問我個客覆咩野，我個陣睇緊記者會
我講左一句都係未撤回，個個都㩒住嘴笑

我都好想出一分力，但好認真21/6出左
我一定出唔到23/6，真係好需要休息
我相信真係唔少人都係咁諗
我真係覺得23/6 同1/7 兩者取其一出黎會比較適合

集氣一日，長期作戰要休息
兩日都行，死廢柴咁都頂唔順

集會咪撚行啦屌佢老味

體力透支
訓極都唔夠

個個星期都出去真係好攰...鄭月娥正仆街

同意

我會揀 71, 因為差不多全港市民都知有 71

我都攰

永不放棄

屌真係好撚攰
諗住回氣又整單再衰d
老啦 俾我抖下氣先

紀律部隊都攰到要回氣
當香港市民軍隊咩
集會算啦

攰其實唔係問題，係攰得嚟，唔見組織者有進一步行動，變咗好似去跑場show咁
遊行要有計劃有意義有目的，唔係叫下口號就叫俾到壓力政府
無實質性行動，政府當睇戲

21出，22出，23又出？咪玩

共識已有，出面有個POST唔撚知做乜撚走出黎講乜撚大局為重。義士以死明志，200萬人和平上街政府都繼續堅持。群眾甚至比多幾日時間政府出黎回應群眾，而家壓力應該係政府到，群眾要做既野就係靜待政府回應+準備。唔係又係度又諗其他方案

大家唔好比人SPIN到

真係好撚攰，平時太廢青，做左三日運動之後，透支曬體力。呢兩日返工都抖唔到氣咁
個政權可唔可以比我地抖抖

我之後會訓練返體力架啦

呢幾日keep住攰，
身攰心都更攰
留唔離開部手機，係咁睇連登

休息下先啦
近日應該較少新發展

咁就攰？有d人話要個個星期日出黎遊行永續社運㗎

月尾有國歌法 又人工島
會攰到你仆街
不如一次過講真普選 一次ko所有問題算啦

原來咁多人都係咁

聽話啦 爭取真普選 一次過搞掂所有惡法 唔使行完又行㗎

真係唔好放棄

但係都唔好唔理自己身體健康同精神
雖然政府唔理可能好無助，
但係我地其實有百萬港人互相幫助架
要休息既時候都鼓勵/支持身邊出力既人呀
出既時候都唔好怪要休息既朋友
我地一定搞掂到港共架

自從星期三射撚完波日日返工俾人清算 做埋啲唔想做既野

當日雨傘89日都撐到過去 今次大家都一定得